我用2萬元買蔚來股票，一年賺了1300萬

夠膽買 抵發

luckin coffee

而家買都仲得

option先係致富

係咪支牛通常出呢啲文就盡量水尾

之前有條友教long call pdd結果而家....

飛機文

成件事根本就係話俾人知要all in d 細價股先有致富機會